拜山祭祖拜撚到連自己祖先個墳都燒撚埋，到底華人文化係唔係真係戇鳩既合集？

燒撚完D樹都唔知要幾多十年先生得番哂出黎
又唔知燒撚死幾多動物同昆蟲
燒成咁D毒煙又會影響好多民居
仲未計要救火既消防員都好危險

到時佢地拜先人就分分鐘產生更加多先人出黎
下年拜撚完又燒過又產生更多先人出黎

到底燒撚到咁佢地既祖先會安寧嗎？

拜你老母呀拜 戇鳩鳩

啲人真係仆街冚家剷

單單都係元朗拜山，垃圾牛屎佬

垃圾人種嘅垃圾節日嘅垃圾活動

火燒旺地呀 細路唔識

就咁擺低枝花咪得囉 都唔知燒乜鳩

重陽自古以來都係登高
都唔知拜乜撚野山

風水又係on9嘢黎

其實拜嚟做咩o丫,要拜就拜埋太公個太公啦.

係 笑撚死

多謝燒山

有D人拜山仲會燒炮仗 為咩 ?架陣好興奮好開心?

佢地個祖先都燒埋真係旺呀

希望全港狗屋都可以旺啲